點睇尼馬俾人掂到隻腳之後自轉360

是咪on 9

球場=舞台 屁馬就會忍唔到發揮演技

佢啲戲好撚屎

精神啲，臨時演員都係演員

人地入過巴塞演藝學院架